尖東之戰檢討—主動d上前！

首先多謝係尖東打左一晚的手足
遺憾我哋始終打唔入理工入口，但將魔警趕到出hotel icon、lock住架水炮車鳩射、係黃埔牽制4-50防暴速龍經歷，這點值得肯定
但又幾點真係要改善下，如果做得更好，可以為整體帶來更大貢獻

1. 唔好怕上前

講真，成班手足係曬前面頂，有足夠人頂空位好緊要。
唔單止確保物資鍊充足，你其實比緊信心前線推進。
我地根本夠人壓黑警，但成班友係東方宗泉個花園hea都唔去幸福中心幫手，係幫唔到架
有人係橋上面睇水係重要，但上曬橋要有人落橋
你肯係前面，大家士氣就好，去到後邊根本hotel icon堆黑警收緊皮，但海旁成堆防暴警推上黎無人擋就潰散。

2. 唔好怕tg

好多人見到射tg就即刻雞飛狗走，我想講好多時都係得幾粒尤其個個戴gear頂到就唔好跑走曬。至少跑完，要有意識上番前，那粒tg便完全達不到效果。
頂到既，淋水/冚熄佢咪得
擔開遮已經係基本保護

3. 要伺機反抗

可能真係大部份和理非，當晚海旁肯用火魔、磚的手足好少，變左我地大多防禦，對魔警無威脅。
火魔珍貴都好，起碼磚已經係常用物品，肯行前的的手足，要傾傾點活用物品突破僵局。

拿，我無叫大家掟

4. 善用天橋

有個位少少危險，係魔警上到去佔領尖東一條橋，但地面手足走唔切。
打仗佔據制高點，但防暴上橋要有代價的，可以的話，橋上手足找定退路，但唔好輕易放棄天橋
如果魔警太早佔據天橋，隨便射野落地面，會造成好大傷亡，佢亦都容易觀察局勢，快速打擊地面手足。

當晚口號係 入poly 救學生
我地拖住班狗係好唔容易了
但好多時我都諗點樣做得好啲
始終香港人要贏 唔係容易行的路

多謝當晚幫手的每位手足
黑警死全家
光復香港 時代革命

琴晚全部和理非都無眼罩，得個爛鳩口罩，打閪咩。
利申：發夢見到，真正愛國。

咁又係……